6大水泡科/OU nursing？

點簡好

ou nursing>>>>cu engine
睇分數就知

我啲水泡科係city commu個啲

u life vs 人工
睇你求邊樣

ou nursing g

Nursing好chur （聽人講）

6大姐係邊間？